我要戒J !

Ban

bam

戒黎做乜

打到J臭